男朋友個前度

垃圾死中女 又醜又臭
唔好出嚟獻世啦
呢種生物應該要消失

你咁小氣
So cheap cheap

佢做左啲咩

人地啜到你條仔噴精再瘋狂打茄輪

你咪又係雞黎

你又啱

咁點算 好平平